最近進駐的武警同志們，歡迎來到香港，初來乍到，請進來看看關於香港的一些基本知識，希望你們在這裡生活愉快，事業進步！

歡迎來到香港這座國際大都市！同志們辛苦了！剛剛進來，可能會為這裡狹窄的街道，濕熱的空氣，高聳的樓房，密集的人群而驚嘆。

香港的夏季十分濕熱難熬，在戶外長時間工作時，一定要注意補充水份，避免中暑，如果長時間工作而沒有時間去廁所，可考慮使用本地警察的做法，用成人紙尿布兜住，省卻煩惱，輕鬆又方便。

香港人特別是某些血氣方剛的年青人，經常喜歡在集體戶外散步健身時，大聲吼叫一些話，例如仆街，HUM家剷，DIU你老母，等等，如果聽不懂，不必緊張，可向香港警察多多請教，一齊學習廣東話，從而達到順利融入當地社會的目的。

我們的大台有一支名為關愛大陸武警的小分隊，最近得知你們初來乍到，特地緊急搜集了一些關於香港生活各方面的小知識，會由小分隊的隊員在這裡持續補充，敬請留意。

操你媽的 你這繁體字怎麼看得懂

sb樓主
你媽怎沒教你打字
這鳥語誰看得懂

操你妈b死废青，打简体字啊